點解當年keroro軍曹會無啦啦收左皮？

有一排紅到癲
突然再冇人提

冇人提咪你.....

知道左他媽媽係gay嚇到我唔敢睇

因為大結局？

2006年真係hit，有線 無線 一齊播，有線仲早放過無線一集

冇主題掛

我記得好似都紅咗好耐吓

其他卡通片都冇主題啦

唔搵錢
唔似小新公仔多人賣

播撚完咪無人提囉
你而家仲會唔會提爆旋陀螺呀

作者唔想畫

講緊嗰陣時個情況，要樓主搭時光機返去講？

冇人講咪你講

完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。

夏美阿媽個2/8身材比例真係cls
日日入屋都低炒佢條腿

下唔係一睇就知？

多啦A夢做到今時今日都仲有

細個成日覺得呢套卡通好淫
成日放學買定包薯片返屋企一路睇一路食

好想同桃華摩亞起雙飛

作者係個大仆街
搞死咗動物朋友

因為冇主題

多啦A夢 > 每一集有新法寶
蠟筆小新 > 猥瑣搞笑
甚至小魔女Doremi > 玩友情童年回憶, reboot成功

Keroro睇完都唔知睇咗啲乜

睇軍國主義

老實講有啲越做越無聊

Keroro唔係仲多猥瑣搞笑咩你咁講

計畫侵略地球，跟住失敗
不斷loop

外星人在日本的日常
砌模型
食嘢
玩手槍 有時就打
打機 有時就偷窺
邊緣人 有時玩cosplay

細個 唔知開住邊集黎打丁的

記得以前用左好多集研究tamama性取向

耐唔耐都會拎返出嚟睇下

應該係有第二套接咗棒
嗰陣真係個個識，大人細路都去戲院睇劇場版

他媽媽係男定女

吓 唔係女黎？

冇收過皮 大把玩具有人買

侵畧作戰會議

我細個都j過

最愛既卡通

小雪

而家d細路仲係玩緊爆旋陀螺

動畫無繼續做咪自然慢慢無人講

gay囉
以前聽粵配就覺得tamama係女

有冇人聽過日語原配

3條女黎

他媽媽衝擊波

以前好鍾意睇

10年後：點解鬼滅之刃會無啦啦收咗皮？

應該係男仔嚟。有條尾係咪仲要係係小朋友

好似係作者唔畫，交咗俾第二個結果畫風變哂就不了了知咗

因為露點兒童不宜

後期漫畫出左隻五合一o既新角色就收咗皮（好似係）

好可惜冇繼續做
真係好歡樂
細個成日唱主題曲

都係女人配未變聲細路仔

你好醒

滕子不義雄都死咗其實都冇咗個靈魂係度

邊集嚟
本身講緊咩？

成日都覺keroro 套嘢好淫亂
同埋giroro 個啊叔鐘意個十幾歲女學生
仲要同十幾歲嘅人爭十幾歲嘅女學生

佢好多位都好怪。唔識點形容。

我們這一家呢

Get up! Get up! 精兵都好勝

明天應更好 應更天晴 一張微微笑似更精靈

南北西東 環遊途中 像沒有半秒我會給操縱

粵配同原配好似
啲神緒喺晒到

香港最紅就半年到。

CCTVB又會播出嚟嗰下先正

因為依家都仲播緊

咁講我知好直，
但我覺得由始至終，大多位都好無聊。

有冇人細個玩過佢個game

無嘢做睇一集都ok

要追就唔好了

細個睇漫畫好似見過夏美露點

漫畫本身係target成年人
有好多位其實係惡搞唔同既經典電影同漫畫甚至歷史
不過動畫化之後定位咗小朋友市場之後啲小朋友又get唔到嗰啲位
搞到兩頭唔到岸

我抽嚟睇。
因為知好多集都唔好睇

咁究竟佢係點？

套野好好笑以前係跳下跳下咁睇
依家突登係由第一集睇起

夏美成日比人捉到嘅pose
都好似就快比人女女女咁

gay

每個keroro post 必備gif

明。
但惡搞文化，可能真係太氾濫。
搞到我依家已經盲目哂。

無跟開，堅持第二季換人嘅到底係角川大人物定係吉崎觀音？

老母最正

呢兩首

所以POP TEAM EPIC咁辛苦先擠得出一季
仲要坐成年先整多套特番

制作人自己都話唔出S2

好似有h漫

用左好多集研究佢嘅性別

咁係咪叫做連登仔呀？軍曹哥
雖然成套野都係九唔搭八但係嗰陣都好鍾意睇,是也！

其實幾好玩

仔嚟㗎
不過用女聲配真係好令人誤會

望住啲字就自動播歌

Kerokerokerokero
Tamatamatamatama
Girogirogirogirogiro
Kurukurukurukuru
Dorodorodorodoro

前嗰排無聊搵廣東話版主題曲發現原來黃宗澤 鄭嘉穎 胡杏兒有份唱

夏美

佢鐘意keroro?

娜美小雪老母

咁結局係咩

好似係全員撤退返K隆星

好難得一套卡通咁多靚女
連個老母都咁正

睇女女爭寵

咁都留言話邊個角色邊個角色正但係一張圖都冇

其實軍曹呢套野同銀魂都幾似
又係有主線同埋好多無里頭既日常
應該係作者最後把握唔好 諗唔到方向收皮唔畫掛

2018年，TVB播映的《大帥哥》，被指有抄襲成份，猶如Keroro軍曹真人版，儘管劇情不相同，但從五位軍人的人物名字(發音)、角色性格、背景，都與Keroro軍曹相似。[5]

大帥哥與Keroro軍曹均以軍人為背景，同樣擁有四個部屬。Keroro軍曹麾下的Tamama、Giroro、Kururu、Dororo，分別對應的是《大帥哥》中飾演馬炭、羅義、顧落蘆和冬來。其名字發音相似，就連性格都有相同之處：馬炭遵從大哥狄奇的指令，也很依賴他，就如Keroro軍曹中的Tamama一樣；火炮營營長羅義就像Giroro一樣很有男子氣概；擔任軍師的顧落蘆為大帥出謀劃策，正如Kururu聰明絕頂；而冬來就像經常神忍的Dororo，有時候會不知所蹤。

其實tamama應該係仲係蝌蚪，未分性別，但角色設定似係偏男，然後gay

仲有GBA嘅賽車

我都想講同銀魂好似，但銀魂真係好搞笑，以前好中意睇大台版，有根據時事再配番落去

侵略地球 俾人告國安法 所以就無再落嚟地球

因為佢侵略地球失敗

kururu 啲笑聲先正

冇人提咪你提囉我屌你老母臭閪
你提唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post提撚咗先我係咪又可以屌你唔撚提先？
係咪覺得冇人提，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人提架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人提」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚提其他人唔知又可以點撚樣提啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

我記得好似有一集係提過佢自己定keroro 講過呢單野

Kururu 係咪偷睇老母沖涼

周不時睇返 仲覺得好好笑
btw有冇人都覺得廣東話配Dororo嗰個配得佢好型從此愛上Dororo 又cute

你講講下好似係有，但太多集唔記得邊集
幾年前我有喺youtube睇晒粵語版，但唔係專心睇

有時悶悶地唔知做乜就會睇一兩集
最鐘意成班懶係正經實際係一堆白痴

係！超中意梁偉德把聲，成日配靚仔，唱k小魚仙既海斗但又配喵喵怪

有冇諗過係你長大左

睇開冬樹阿媽

同好悶悶幾個陣睇keroro又可以笑返餐
明明集集都睇過

Lm

因為報錯咗學科

明明正到仆街
20週年整套電影都冇

就係睇佢唔知睇咗乜

我到宜加都好鐘意

same

呢首ED 好好聽 最鐘意

武者Kero 個季ED、劇場版2+3 都唔差

我宜加係經常在carousell 睇有冇人放軍曹野

童年呀

其實可以學美國o個套
一個 Spiderman 可以由唔同漫畫家接手發揮落去

叫我？

啲模型好正

好正wor keroro
以前成日睇 笑到pk

細個完全唔知係橡膠穎唱主題曲

呢個gif

反而細個係玩佢啲NDS game

套野好淫

成日玩觸手同丸吞

梗係ps2嗰隻大亂鬥Z好玩d 特登買正版

好似有偷拍夏美同老母
整埋咸片賣出街

黃色變態青蛙教小雪煮咖哩
企圖想要小雪出賣貞操黎回報佢

反而我好中意果套 田中太郎

軍曹哥

茄哩正啲

先生，我講緊係得啦，我緊係唔委屈啦
但係我又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對大家嘅印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈膊，站係時尚尖端嘅
我只不過係擔心，我開口講嘅野其實所有人都一早已經知道姐，咁如果係咁，我咪係到發放緊一d所有人都一早已經接收左嘅資訊？
咁唔係唔得，浪費時間啊嘛
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎架姐，禮儀黎架姐，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？
如果我表達方式令你唔舒服嘅話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎
宜家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀
你會唔會改呀？

入面好多鹹濕笑話細個嗰陣時都聽唔明但係大個咗睇先知道原來有講過啲咁嘅嘢

唔止啦，劇場版都好受歡迎

臭G嚟

小雪正啲

Futamama

記得勁難玩

冬樹同夏美有2個阿媽?

怕醜仔only，不要想太多

都市傳說黎

小學好多人用keroro錢包

咩seed咩link都搵唔到
淨係搵到幾集

摩亞嗰張真係要more，夾住對波

觀眾好難代入同產生共鳴

太多h漫掛

宜家新版係loop翻啲舊故事

仲有！！我好記得佢地家人成日去沙灘打排球(仲要慢鏡)

本身角川問題
吉崎觀音又弱智幫角川講好說話

好難玩

緊係啦，人地跟緊佢搵食
keroro仲連載緊
應該可以hea住畫過世

好睇

佢早至中期其實好多neta
但無睇其他作品會唔識啲neta位係邊

其實好好睇
同阿哥當年都好鍾意
有好多figure同小學會買佢啲item

如果keroro喺今日先hit
實俾全個連登反佢

我到宜家都係好鍾意呢套

呢單真係好撚好笑

個陣lur咗老母好耐去買keroro高達模型

開頭好多惡搞劇情好好笑
但印象中畫到後期劇情已經好悶同拖
好似比人腰斬過一次
隔咗一段長時間先出最後一季
結果都係收視差到仆街
所以就完結咗

哇吊回憶返返曬嚟

原來係get up get up
一直以為係kero kero

個陣覺得難玩到仆街

本身套野就係少少咸多多趣
係後面先轉兒童向

是也kero

其實仲有冇定期連載
變咗細路仔做主角就冇人翻譯
又唔見佢有新單行本

設定係蝌蚪
蝌蚪未定性別

想講有幾集講第二隊嚟取代keroro
之後keroro 反cup果隊
拍到好似大電影咁
呢幾集係最好睇

哩套就真係因為漫畫完左

套漫畫都好似未完

hold me tight kiss me tender

記得有集夏美著咗機械人服失控 giroro同佢講過類似嘅野令佢恢複意識

又樣衰又戇鳩有咩好睇？
超級小黑咪之流

你會唔會同啲細路仔講青龍白虎烈風天馬呀

咁多啦A夢都係啦（電影除外
大雄畀人蝦>搵多拉A夢拎道具>亂咁用>多啦A夢執手尾

第一集，漫畫版Keroro 倒吊短裙夏美再打算𠝹底橫

因為烏賊娘好睇啲

我都係

初初玩惡搞係幾得意 但冇主線

正想講
我細個屋企得個幾餅帶
貓狗時空傳同風之使者
我可以重睇左成十幾廿次

宜家成十年冇睇了

叮噹呀屌你

樓上一路順風

幾時再整掛機圖

做咩睇唔開

錢你老母包
香港人講銀包

記得佢惡搞過Z高達 仲扮埋百式 又試過扮希羅自爆，原祖高達，仲有 馬沙之反擊，仲玩埋F91隻變態MA同鐵臉具，魔鬼高達又惡搞過
如果keroro 惡搞埋V高達就正， keroro 個配音其中一個經典配音角色就係V高達個final boss 卡蒂珍娜， UC四大惡女

你又G禾真係gay嘅

左青龍右白虎

我記得由頭睇
睇到一百集左右賈圖侵略地球之後就變到好悶

其實好撚無聊

好似有兩首

明抄

打中尉嘅時候真係好好睇

有冇人鐘意giroro
勁鐘意佢個種反差萌
鐵漢柔情

因為始終有主線

而且冇辦法靈感不絕

好難易手

依家好多長壽卡通，根本已經係集體創作，而且大多日常

話冇主題根本就唔公道
咁全撚部都冇主題啦

當時邊有同類卡通接到棒

少佐又係kururu？
btw曲奇好靚

有冇人聽到個心好噏？

傷感唏噓嗰種

最近間唔中睇咗幾集多啦A夢
啲劇情已經唔玩法寶

講keroro將夏美變左做狗諗住影佢d柒相 點知變左俾機會夏美同623一齊

當你諗起原作者做過乜嘢，佢收左皮只係正好‧
明明自己技不如人，仲唔抵得駝鹿勁過人
動物朋友2多得條友唔少

有首生日歌都好好聽
唔記得第幾集

劇場版2首ED好好聽

一路好走

屌，新潮文

有解釋過，kururu係機械士，做得呢個位軍階係有番咁上下，但實戰時軍曹就係一個小隊嘅隊長，應該參考過真實日本皇軍

我係咁先鐘意咗高達

都唔新了

thx
係kururu黎
佢好似做錯事 降咗職

源自依度

好短時間內升咗去少佐，但唔知做咗D乜搞到總部好嬲就降咗職

共鳴

有聲 張圖好嘈

Cls

因為佢會出續集

一套日常漫。一套有主線劇情點樣做橫向比較

個結局係點

呢張係二創定官方惡搞?

係銀魂惡搞Keroro 定Keroro惡搞銀魂

giroro同keroro一樣咁大
係個樣同把聲似啊叔

#metoo

有時kururu會同giroro搞基 好正

走得好前

有

摩爾鐘意keroro
giroro鐘意夏美
成日覺得係人獸戀

因為我爆咗

首歌歌詞好正面喎

我以為佢係女

好似係洩漏軍事機密？

有佢個fd 666既集數
我一定skip

睇一次笑一次

將giroro變做狗

依集笑撚死

桃華老母同冬樹老母都好撚正

去左屠....

懷疑係jojo 白金巨星前身黎，喔啦喔啦

開頭玩gundam梗好鍾意，玩得多冇貨就冇再睇。

記得有套h漫

有人po埋段歌詞出嚟，真係仲

Muda mudamudamudamuda

想揾返出黎J都冇嚕

風之使者loop到識背
次次都會睇到喊

當年tvb冇咁撚智障
你冇發現連周星馳d膠戲都愈cut愈多咩

好撚鍾意556
佢係鳩到真係笑得出個種

當一個人回想返舊日嘅時間就會好感概

你睇下張圖最上 佢細個個時係少佐嚟
有次整黑客程式hack軍部啲機密之後就俾人燉咗去曹長

因為非洲的軍曹就是非洲的

廢囉

Tamama應該係類似雙重人格嗰種。

有咩問題 咩年紀嘅男人都鍾意學生妹啦

on9仔搞中共式文革批鬥 冇眼睇 實事唔撚做
成撚日做政字刑警 有心既搵多啲錢資助手足啦 鍵盤革命家

呢套正野呀
以前最鐘意Tamama 大個咗之後鐘意Dororo
毒撚表示有共鳴

喂你好撚醒喎

點解數碼暴龍會無啦啦收左皮？

00年代勁hit
依家無人提

係咪仲有配花輪同學

明白，但我講緊軍曹之所以係小隊長而唔係曹長

老實講我只想睇到結局係大雄係間精神病院訓醒 幻想 小夫佢地黎探病既劇情

有一集誤傳tamama做隊長添

你有冇睇過新版啲故事？
冇睇過唔該你唔好貶低staff嘅努力！！！！
今年同上年嘅劇場版
就算整體嚟講都一啲唔差
同埋就算翻新
例如鐵人兵團
個人認為新版比舊版好
唔剩係畫風，特效
情感表達都好！！！！
同埋你連作者名都打錯
請問有冇尊重過佢！？

成日攞「ＸＸ都冇人講」嚟開post嗰啲撚樣我而家一次過屌晒你哋老母

原來係呢度

傻瓜青蛙

嗰陣一日買晒5隻初代Keroro小隊模型
有得轉兩款眼神 好得意

依句有聲

點會無人提
之前劇場版 成個戲院喊到痴線

依家咪成個工作室咁run落去
同埋大雄的新恐龍漫畫就用咗個新嘅少女漫畫家

有冇人記得556?

淨係諗起齊木個班長
仲要係同一個聲優

鳩中之鳩
鳩到離哂大譜 佢一出場咩都唔做就可以笑到仆街

GO!!!

keroro有「隊長資質」所以佢先係先行隊隊長366號

以前睇cctvb粵語配音就覺得把聲好煩

傲嬌夏美幫我奶袋底

keroro次次都有kuroro比既新道具

keroro拍劇場板咪有人提

樓豬都on9

播完咪無人提

只係賣肉同鹹濕會紅先奇

有隻格鬥幾正

有集模疑完美同冬樹約會幾好笑 波喲波羅蜜咁 但最後都係話 有啲野無論你事前準備幾多都好 要發生始終都會發生

Btw Keroro 好睇過叮噹

食杯麵個集笑撚到我仆晒乖

你都係

幼稚園回憶嗰陣睇完都唔知佢講乜 記得有學佢貼張啤牌響額頭上面 但完全唔知自己jm9

新版係一集兩個故事
以前係一集3個故事
所以會拖長左做
編劇加埋好多on9野落去

有聲....呢個真係

我睇個陣好鬼憎佢兩兄妹同狂舞超人 淨係識派膠一味搞破壞又唔搞笑

我覺得好好睇
好記得keroro駐牙 個集笑到仆街

佢唔係女人黎架咩

男人黎架

動物橫町冇人講？

得52集都唔係咩長青動畫
Youtube有廣東話全集

Sor 52*2先真好似係

講到好多淫位
但係成個po得兩三張圖

冇人講咪你講囉屌你老母

佢中意比人重視呀嘛

動畫結局係一齊野餐bbq
然後老豆春返咗黎

你個腦係咪裝屎架！

記得keroro有集玩時間停止玩到瀨尿

呢套同小丸子我到而家都仲係成日上YouTube睇

每年一套大電影
嗰陣年年都睇

本來張衛健個角色都係用keroro諧音
最後比佢改咗做自己英文名狄奇

有同好難得有人講得出梁偉德個名
雪兔哥哥都係佢配，好正

哈哈哈哈哈

有幾首
張智林都有唱過

係撚 佢抄咋嘛

頭五十集先係Keroro精萃
好多經典動漫情節
大人睇先有共鳴

之後，就變番細路仔卡通

摩亞應該玩乜都肯
小雪就好似體操選手咁咩體位都得
桃花就可以俾佢搾乾搾淨
夏英徑服到應該勁有成功感

咪同愛回家咁

tamama係男嚟架

利申：睇咗2百幾集同有睇大電影

其實點解呢個集入面keroro呢個萬年廢柴士官長，會無啦啦咁有威嚴喝9另一個小隊嘅兵長，如果比著平時遇到戰鬥場面，佢早就龜縮咗啦？

原本係KUSO動漫,但動畫越拍越正能樣變咗細路睇嘅動畫.

Giroro呀哥？

縮細入去打杖

我記得所有女角中老母最正 個波都個囉勁大仲要成日著緊身衫 佢出場有啲鏡頭仲係低抄影上去

夜神月

由成人動畫變成兒童向之後
就冇睇過

應該係潛意識/氣勢之類
佢本人應該係冇意識發生過咁嘅事

係包包
禾da LV包包

隱藏技能

豪仔回應嗰段邊到出嚟

Kerokerokerokerokerokerokerokerokerokerokerokerokero.....………………

有冇人而家仲追緊
想知夏美拍拖未

Dororo真係好可愛

on9 仔矯枉過正

人地係蝌蚪嚟，要成蛙先有性別

捍衛廣東話文化唔係實事？
Language is the only homeland有冇聽過呀？
到時個個連廣東話都唔識講仲搞咩革命呀，一齊做支那人算啦

邊集

淨記得條友仔成日想同夏美啪啪啪

我仲記得佢地用組合櫃煮杯麵

本身keroro都係d好勁既人黎 係去到地球被污染左先做左個廢柴有集係講giroro佢哋嘗試係地球模擬返k隆星個大氣 keroro即刻勁左好多

即係識得哈哈哈成集

佢個妹好靚

邊集想睇翻

咪同動森一樣
咪同香港抗爭一樣

卡通轉左3D定咩，唔L惦
亞人又係咁樣浪費哂

屌你無睇就咪撚出聲

記得有幾集係講giroro阿哥個小隊嚟咗地球，跟住打到keroro佢哋仆街，但最後都反cup，超熱血

好似係全身閃令令嗰集

我記得08年俾支那奧運幾隻福蛙抄完之後就直接收左皮

係
佢地一射唔中細菌
射中口腔 ，Keroro會痛到仆街係咁大叫

而我就笑到仆街

夏美先正

漫畫好似俾人換左主角

妖怪手錶

咁都仲要問
咁你媽媽男定女

NDS有集戰國Keroro好似tales既rpg好玩

咪以為係漫畫就唔使bam

侵略藍星已經係主題啦

而家主線有無推進過
想睇小隊認真 好撚型

第4集 tamama+giroro都唔夠keroro打
成日都諗如果佢哋控制到keep住呢個濕氣 一早已經完成侵略

出咗咁多集電影版都話收皮?
咁一套野始終會完 正常

你真係唔好失禮人條臭閪

有冇人j過摩亞大人

當年tvb仲係好注重動畫年代
配音員都好高質

呢個唔係第一季結尾？
我自己印象好似係冬樹啊爸返嚟
但見唔到啊爸個樣然後完咗

點解唔會 而家班細路好撚叻

嗰陣第一次買模型返嚟砌 揸住部機嗰種

不過大個就丟咗

係
勁熱血，唔似平時啲日常咁鳩吓鳩吓
有印象Dororo嗰陣匿埋咗喺個下水道定唔知邊到打坐等緊時機反cup

摩亞你呢個賤女人 成日喺度同我爭軍曹哥

基拉大和

唔好睇

你就on9仔，高登連登不嬲都有批鬥大陸文化
資唔資助係另外一回事啦，你都係拎住個鍵盤咋嘛，有咩資格話人？

喵喵怪？

其實調返轉應該係keroro都係阿叔
紅藍綠三隻同齡由細玩到大
Kururu細佢哋少少

唔似阿叔囉
佢老豆就阿叔
佢地算青年兵

唔知09定10年時劇場版5當時仲有話題

係咪每集完之前有個計時器倒數嗰陣

錢包就唔撚係廣東話 你都幾撚有趣
邊個教授或者任何廣東話論文證明過呢一點
冇咪即係兒登仔搞文革
知唔知普通話係講皮夾 兒登水平

有 當年係wiki靠每一集個名睇晒所有Giroro同夏美劇情

大陸人講廣東話你係咪要放棄埋廣東話
簡體同繁體相同既字你不如唔好用啦 用緊大陸文化啊 笑撚死
憑咩大陸人用既字我地要遷就佢地唔用 覺唔覺好反智

結局係乜

有冇人仲睇緊佢連載

東谷小雪先最正WO

破壞童年

邊個教授話支那人唔講錢包講皮夾呀兒登仔

有冇人記得呢款公仔?
嗰陣好似有齊哂

我見到你啲邏輯就真係笑撚死
支那人跟香港人用嘅字，例如「大佬」，我哋唔會唔用
但香港人學支那人講埋咩充電寶、錢包咪有問題囉

keroro睇到大都覺得好笑唔覺係卡通喎

唔通人地講廣東話你又遷就人唔講廣東話
幾撚反智 大把字都係普通話廣東話通用
視頻 計程車呢啲就明顯姐 錢包有咩問題

咩料

其實套動畫好睇 輕鬆得嚟又搞笑🥸

係咪想好似1984咁搞new speak 大把字都係廣東話普通話通用
抗爭可唔可以用下腦

有咩好笑？你啲朋友講開錢包？香港人用返香港用詞有咩問題？好多時可以透過用字分辨係唔係自己人！點解大陸人用我哋既嘢就我哋就唔可以唔用？你覺得唔覺得自己諗得太多？諗埋啲奇怪邏輯。

第一次播鐵達尼仲有肥溫素描睇添
多得班道德塔利班係咁投訴

metoo
我聽勇気100%都會心噏

咁有好多字都唔係通用嘛！我哋有屌過你通用字咩？就係屌你唔係香港人會用詞咋嘛？大陸字一定係普通話字？大陸冇廣東話字？你到底諗緊乜鳩嘢？你到底小學畢業未？呢啲邏輯能力好意思叫人用腦？我真係想問你有冇腦？

錢包比起視頻同計程車的確冇咁明顯，因為「書面語」會用錢包，講會用銀包/散紙包，而影片就你講同寫都係會用影片，唔會用視頻，但所謂「書面語」其實都唔係正常廣東話/粵語

我舉個例子，廣東話「唔夠打」呢個詞組，喺「書面語」/支那話會講成「打不過」而唔係「不夠打」 e.g. 我唔夠你打 vs 我打不過你

但如果你用口講「我打唔過你」出嚟，其實你係借用咗支那話嘅grammar，咁已經唔係香港人用開嘅廣東話

而喺連登大家都用粵語入文，基本上寫出嚟同口講嘅係冇分別，你用「錢包」就好突兀，呢啲細節位你唔覺唔覺咁用啲用啲，就好快變晒支式粵語，所以係寸土必爭，如果仲唔明咁我幫你唔到

你咪偷換概念啦人地表明左唔通用既詞 充電寶錢包就千其唔好用 你就拉埋通用既黎講 再講錢包同銀包一個係粵語 一個係國語唔係話人無用腦就表示自己好有腦 搞返好啲邏輯先

之前買會係咁買佢啲模型

Pop team epic本身係套惡搞向漫畫
佢話出動畫個時都諗唔到點出

起撚咗你個大陸仔底喇，咁撚多大陸用字，又「施力」又「握筆」，仲學人追擊肥絲大隻？傻鳩大陸仔一隻，唔怪得咁反感人哋話鳩你用字啦，「錢包」都有得拗？傻撚咗

我記得係失敗左既時間停止只係時間變到好慢
然後有隻野放屁,另一隻硬食左勁耐

有冇相

點都露埋依套野成人向嫁原來

媽媽大人

廣東話配音真係加咗好多分

飛飛啊飛出去
跟小兔飛奔去

樓主好慘
（唔覺意踢著個開關）

未睇過幾啱睇

遊學修自己作

原來連登咁撚多人搞分化 學三五成群大王話齋 未對外先對內
捉字虱都可以花咁多功夫 搞文宣國際戰線就唔見咁落力 唔怪得大公司大組織咁多大陸人 好心啦有時間就比啲心機做實事

實物唔喺手，借段YouTube片
先㩒對眼入去，頭後面有碌棍轉眼
依家再版嘅都仲係依個design

細路版
我喺我同學屋企見過

牽強喎
中間起碼都有一段真空期
而且妖怪手錶，個熱潮短到痴線

冬樹個聲優死左啦

動物橫町? on99山並先生又係入晒腦
我們這一家?

啲女嘅設定都幾堅
有集劇場版半透泳衣

彩色組合櫃

宜加仲有人睇卡通？

好鳩嘅556
軍曹摯友
幪面超人

根本啊銀向佢地致敬

銀魂 同keroro都好鍾意crossover其他作品

淨係記得老母幾正

愈話無所謂
愈叫你勉勵

反而有種回不去嘅感覺

好感慨
人大咗，多咗負擔，好多壓力
想放鬆吓玩吓hea吓都冇時間
好想返返細細個讀書嗰陣

當年啲h漫

咩掛機圖

中途好似休息過,笑料不停翻炒,之後銀魂爆笑管家取代左

Garuru呢個角色外型都係惡搞高達

利申：Garuru死忠

叫咩奇洛？

頭兩套係畀大人睇㗎 小丸子都係

字字珠璣

每集流程：
胖虎恰9大雄/小夫曬命 -> 大雄哭訴 -> 借法寶 -> 大雄向全世界曬命 -> 胖虎小夫搶咗嚟亂9咁用 -> 多啦a夢嬲豬搞掂件事，然後話下次唔撚借比你啦

556真係鳩到痴線 把聲又熱血
果陣睇笑到收唔到聲

露傑吐嵐茶，尼個笑咗好耐

就係呢集

唔記得 不過係成個地球比另一隊靜止咗

一嘢打爆人哋㗎船

想睇返 邊集

變咗男仔

深海果套？又有得J歌又好聽

應該都係hack左電腦果類啦

佢地細個比個真阿叔教到咁

柒左就死返上大陸啦 唔好喺度獻世

漫畫一開始出嗰時日本好多人屌佢推銷軍國主義

keroro, giroro, dororo 10500+歲

Tamama 真的要結婚嗎？ 是也

Taruru和Karara突然前來藍星，原來是Karara希望成為Tamama的妻子，Tamama為了令Karara打消這個念頭，便裝成一個壞人的樣子，然而......

dororo 個口係點?

好似由始至終都冇見過

未除過，不過九成九同Keroro佢哋一樣

屌 呢個好經典

好撚正，立痴痴超人

樓主踩左落去潮文TRAP

個人覺得最好睇嘅3個係，keroro geroro dororo，佢地由細已經係fd，大個咗又同一個小隊工作。

屌那星 真係一樣

細個係七仔見依本單行本係粉紅色 就叫阿媽買俾我
佢見係keroro就買 以為係小朋友睇的
我自己睇果時發現勁多女角性感畫 同埋d 劇情都幾淫
仲珍藏緊

控制唔到 一變濕就有野黎抽濕

蜘蛛煎餅

熊和熊貓一起去

印象中漫畫夏美有露過暈？

好撚正 Keroro洗咗腦嗰集

Goooooooo!!!!

泳衣都爆過添啦

有啲單行本要封膠袋

過左某個range先會姐

鬼滅吊打佢幾皮

你開圖片模式睇下
有巴打po咗

連埋食楊桃

我記得Keroro好似有本硬膠貼紙簿
又有銀包、鎖匙扣扭蛋
同埋m記有得換keroro公仔

而家先知唔係................
但kero kero唔係啱啲咩

你講嘅有線係咪啫係亞視？唔知點解我記得果時啲人興叫亞視做有線

Tamara佢有尾架 係蝌蚪 邊有分男定女

記得卡住係打勁多毒蛇嗰關，跟住棄左

我都試過

on9

有無人記得係第幾集？

101-103

咩名？仲有冇得玩？

大把啦
不過宜家果啲全部膠做，同埋個個都玩正版
以前街邊成日有啲鐵做既配件
撞出黎有火花
重啲又撞得勁啲
好玩好多

keroro漫畫係啱大人睇
但係去到動畫版就變咗兒童向
所以動畫hit得果幾年就收咗皮, 漫畫都仲有繼續出

keroro算唔算日版 天線得得B

之後吉崎觀音走咗去畫動物朋友

其實摩雅同keroro咩關係

唔知點解睇完你呢句野
有啲感慨

有一集講浸溫泉
話556整爛咗隔開男女浴塊板
之後tamama 話好耶可以同君曹哥一齊浸溫泉
之後個旁白話：你地本黎都係一齊浸㗎啦
所以Tamama應該是仔

尋日先重睇嚟 真係好正

屋企仲有佢地啲玩具車

藍星侵略大作戰，應該上網有得down

我記得佢食完楊桃都會閃，細個成日叫老母買楊桃

記得依集
Tamama應該覺得自己係女，真心鍾意軍曹

依集勁多致敬位 以前睇keroro睇到依啲真係好正

以前記得有集講一個漫畫家
慨嘆自己畫唔到搞笑漫畫
其實果時已經覺得佢係影射緊自己
因為果時已經唔搞笑

早一兩月好似都見到電視做緊軍曹

因為藍星人畀支國 控制咗，冇得侵略了

放心鬼滅都會咁

以前啲陀螺砌唔砌得贏e家果啲

鐵做有火花嗰啲唔係正版嚟㗎

有一集講keroro 偷拍 dororo 食嘢
件嘢食照樣消失
但用慢鏡影極都影唔到點食

痴線
有時utube隨機播哩首歌真係咩回憶都返哂黎
超好聽！！！

細細個真係好鐘意睇
特別係電影版
係軍曹令我有一個有回憶嘅童年

打手發現 死傻閪

好想重溫
有冇link

佢個口唔係碌炮咩

好似有主動除低畀佢哋睇, 但係都冇見到啲咩

啲電影幾好睇

呢盒嘢仲有keep住啊

得頂帽係

我覺得岩11-14歲睇

火花環 好Q重
D火花粒粒撞完就無 變番普通重力環

因為成套野太多搞其他動漫呀bandai 呀何d野

大人有時都唔會一時三刻記得搞個咩梗 何況小朋友佢知唔知點解紅色有角就會係三倍速？

冇睇過就唔知笑d 咩 自自然然有新野就去睇新野

咁你要睇下超級小黑咪漫畫

印象中係某一季既尾幾集.?

我屌你老母臭閪，
洗唔洗咁撚惡啊，
我點知你哋冇post啊，
我都係出於對件事嘅關心啫，
我都係好撚擔心件事冇人知，
以為冇人理啫，
我咪問下，
點解冇人講囉，
我咁問唔係為咗咩優越感，只係我唔想咁重要嘅事冇人理，
但我見到冇人開有關於呢個話題嘅post，
我好撚7嬲
我嬲你地過咗咁耐都不聞不問
我咪等下有冇人開囉
過咗一個鐘架啦
係無啊
無人開啊，我屌你老母
我嬲你地到依一刻仲係無理過呢件事
一件咁嚴重嘅事無人理
我先開post屌7你地點解冇人講囉
啊叔我日撚日想你地生性
屌你老母無人開呢啲咁重要嘅post
抵唔抵屌啊
我屌你老母臭閪
真係谷鳩氣

一開始佢係cross over 返好多以前動畫特別係高達嘅名場面
又會攪下d 咸濕gag
感覺係傾向俾年紀大少少嘅觀眾睇
之後可能玩晒d gag 冇晒材料
成套野方向變左俾細路睇嘅卡通
可能太多同類型嘅兒童卡通太多競爭
最後就沒落左

其實認真覺得軍曹好好睇，多數都好輕鬆搞笑，有啲集數幾感人幾熱血。佢向好多動漫致敬，大個睇返好多唔同動漫作品先get到佢啲梗

嗰幾集真係好型，個個都忽然爆seed反cup

食壽司果集最撚好笑
爆熱神掌定閃光掌

有集扮少林足球

正版打正版應該舊陀螺輸
如果用返火花環就唔知

其實摩亞係同keroro咪一樣係外星人，只不過摩亞個樣似藍星人咁解姐

唔係556咩?

跟著佢個妹拉比就會講話: 對唔住呀! 我哥哥成日麻煩到你哋! 真係好對唔住呀!

直頭係
桃華都係

第二隊取代keroro嗰輯係第二季最後嗰幾集
計時器嗰輯應該係第三季

正，超好玩

有聲